達哥一直關注

點睇?

太遲

私人恩怨咋
佢不嬲都唔Gur黨鐵
以前直播成日提中學雞被啲人捉佢用小童飛

唔反了 唔反了

求幫推
[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

too late! 上前線啦
上一次前線我可以考慮唔反佢住

屌 達囝咁乞衣嘅咩？ 説話唔好亂講
另外達囝講呢句啱係啱 但太遲

冇睇直播定唔記得呀？
假兄弟